嘩！原來林鄭呢條漢奸收咗英國佬錢想搞冧香港經濟，詆毀一國兩制，令中國蒙羞

佢係台灣間諜，直接under蔡英文

转发！紧急！

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

绝不能让汉奸乱港反中！中国人应该在这一刻站出来，拒绝外国势力渗透香港政府！令我大中华国土分裂！

香港特首想尽办法搞垮香港！最大得益者会是谁？！绝对是那些该死的外国走狗！我大中华绝不能容许外国势力搞乱香港！威胁我国领土完整！

100多万的香港市民上街希望维持国家安全稳定！看到港英政府这种卖国的行为！香港市民民怨爆发了！无法再忍受外国走狗一次又一次对中国领土的伤害！高官们的家人全部都是外国国籍！他们的目的香港市民已经看得清清楚楚！保卫家园！保卫国家利益是每个中国人的责任！绝不能让外国走狗得逞！

大家试想！现在中国与美国正在进行贸易战！在这个关键阶段香港特首居然想逼走商人撤资外国！目的何在？！就是为了帮助美国补充资金！让我们国家陷入两难之间！现在国家生死存亡之际！绝不能让那外国走狗得逞！中国人是时候要站起来了！保护中华匹夫有责！

各位爱国的人民！是时候看清楚港英政府的阴谋诡计！绝不能再让外国势力捣乱香港！认同请转发！爱国人民一生平安！

推

Fuck，乜咁陰濕

台獨之母

撤回